班死廢中今時今日仲講乜野含淚？隔左五個月俾石頭壓撚住左？

怨婦